一人一句分手/拍拖聽過或講過最hurt既語話

話我小朋友係孽種
雖然不是佢親生的

咩都冇講 就係最hurt

「如果有一日我突然為你戴上戒指請你唔好驚訝」

兩個月後

「我真係唔會同你結婚」

仍然重一齊緊.......

做咩走出黎自己開過個